老母面原來都係無咩料到，我一開POST就收佢老母皮啦

屌，流野黎既。學人玩燈?

收收皮先好冇？

410

409了

神棍一個，佢幾時死？話死死到而家仲未死